# 
# Translators:
# casely, 2013
# Philip Li <Horatii.Lee@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GNU Health\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://savannah.gnu.org/bugs/?group=health\n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-27 11:17+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-01-13 14:57+0000\n"
"Last-Translator: Philip Li <Horatii.Lee@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (http://www.transifex.com/projects/p/GNU_Health/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,aedes_larva:"
msgid "Larvae"
msgstr "熏蒸"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,animal_water_container:"
msgid "Animal Water containers"
msgstr "动物水容器"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,du:"
msgid "DU"
msgstr "十二指肠"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,du_fumigation:"
msgid "Fumigation"
msgstr "熏蒸"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,du_status:"
msgid "Status"
msgstr "状况"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,flower_vase:"
msgid "Flower vase"
msgstr "花瓶"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,fumigation_date:"
msgid "Fumigation Date"
msgstr "熏蒸日期"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,larva_in_house:"
msgid "Domiciliary"
msgstr "家庭式"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,larva_peri:"
msgid "Peri-Domiciliary"
msgstr "临近家庭"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,name:"
msgid "Survey Code"
msgstr "测量编码"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,next_survey_date:"
msgid "Next survey"
msgstr "下次测量"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,observations:"
msgid "Observations"
msgstr "意见"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,old_tyres:"
msgid "Tyres"
msgstr "轮箍"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,ovitraps:"
msgid "Ovitraps"
msgstr "诱蚊产卵器"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,potted_plant:"
msgid "Potted Plants"
msgstr "盆栽植物"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名字"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,rock_holes:"
msgid "Rock holes"
msgstr "岩石洞"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,survey_date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,tree_holes:"
msgid "Tree holes"
msgstr "树洞"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "请您写日期"

msgctxt "field:gnuhealth.dengue_du_survey,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "请您写用户"

msgctxt "field:gnuhealth.sequences,dengue_du_survey_sequence:"
msgid "Dengue Survey Sequence"
msgstr "登革热勘测序列"

msgctxt "help:gnuhealth.dengue_du_survey,aedes_larva:"
msgid "Check this box if Aedes aegypti larvae were found"
msgstr "如果发现埃及伊蚊幼虫就检查这个盒子"

msgctxt "help:gnuhealth.dengue_du_survey,animal_water_container:"
msgid "Animal water containers not scrubbed or clean"
msgstr "动物水容器没有被擦洗或清洁"

msgctxt "help:gnuhealth.dengue_du_survey,du:"
msgid "Domiciliary Unit"
msgstr "家庭单元"

msgctxt "help:gnuhealth.dengue_du_survey,du_fumigation:"
msgid "The DU has been fumigated"
msgstr "十二指肠已经被熏蒸"

msgctxt "help:gnuhealth.dengue_du_survey,du_status:"
msgid "DU status compared to last visit"
msgstr "脱氧尿苷与上次访问对比的状态"

msgctxt "help:gnuhealth.dengue_du_survey,flower_vase:"
msgid "Flower vases without scrubbing or cleaning"
msgstr "花瓶没有被擦洗或清洁"

msgctxt "help:gnuhealth.dengue_du_survey,fumigation_date:"
msgid "Last Fumigation Date"
msgstr "上次熏蒸日期"

msgctxt "help:gnuhealth.dengue_du_survey,larva_in_house:"
msgid "Check this box if larvae were found inside the house"
msgstr "如果发现幼虫在房子里就检查这个盒子"

msgctxt "help:gnuhealth.dengue_du_survey,larva_peri:"
msgid "Check this box if larva were found in the peridomiciliary area"
msgstr "如果发现幼虫在宿养地领域的周围就检查这个盒子"

msgctxt "help:gnuhealth.dengue_du_survey,old_tyres:"
msgid "Old vehicle tyres found"
msgstr "发现早期媒介物轮箍"

msgctxt "help:gnuhealth.dengue_du_survey,ovitraps:"
msgid "Check if ovitraps are in place"
msgstr "检查诱蚊产卵器是否到位"

msgctxt "help:gnuhealth.dengue_du_survey,potted_plant:"
msgid "Potted Plants with saucers"
msgstr "带托碟的盆栽植物"

msgctxt "help:gnuhealth.dengue_du_survey,rock_holes:"
msgid "unfilled rock holes"
msgstr "未填充的岩石洞"

msgctxt "help:gnuhealth.dengue_du_survey,tree_holes:"
msgid "unfilled tree holes"
msgstr "未填充的树洞"

msgctxt "model:gnuhealth.dengue_du_survey,name:"
msgid "Dengue DU Survey"
msgstr "登革热脱氧尿苷调查"

msgctxt "model:ir.action,name:act_dengue_du_survey_form"
msgid "Dengue DU Survey"
msgstr "登革热脱氧尿苷调查"

msgctxt "model:ir.sequence,name:seq_gnuhealth_du_survey"
msgid "Dengue DU Survey"
msgstr "登革热脱氧尿苷调查"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:seq_type_gnuhealth_du_survey"
msgid "Dengue DU Survey"
msgstr "登革热脱氧尿苷调查"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_dengue_elisa_igg_analysischarges0"
msgid "Dengue IgG Charges"
msgstr "登革热免疫球蛋白g的装载"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_dengue_elisa_igm_analysischarges0"
msgid "Dengue ELISA MAC Ig-M Charges"
msgstr "登革热酶联免疫吸附试验攻膜复合物免疫球蛋白M装载"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_dengue_pcr_analysischarges0"
msgid "Dengue PCR Charges"
msgstr "登革热聚合酶链反应装载"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_dengue_prnt_analysischarges0"
msgid "Dengue PRNT Charges"
msgstr "登革热聚合酶链反应装载"

msgctxt "selection:gnuhealth.dengue_du_survey,du_status:"
msgid "Improved"
msgstr "经过改善后"

msgctxt "selection:gnuhealth.dengue_du_survey,du_status:"
msgid "Initial"
msgstr "最初"

msgctxt "selection:gnuhealth.dengue_du_survey,du_status:"
msgid "Unchanged"
msgstr "未改变的"

msgctxt "selection:gnuhealth.dengue_du_survey,du_status:"
msgid "Worsen"
msgstr "恶化"

msgctxt "view:gnuhealth.dengue_du_survey:"
msgid "Areas to Improve"
msgstr "区域改善"

msgctxt "view:gnuhealth.dengue_du_survey:"
msgid "Dengue Domiciliary Unit Entomological Survey"
msgstr "登革热宿养处单位昆虫学的调查"

msgctxt "view:gnuhealth.dengue_du_survey:"
msgid "Dengue Domiciliary Unit Entomological Surveys"
msgstr "登革热宿养处单位昆虫学的调查"

msgctxt "view:gnuhealth.dengue_du_survey:"
msgid "Notes"
msgstr "注意"

msgctxt "view:gnuhealth.dengue_du_survey:"
msgid "Presence of larvae"
msgstr "幼虫的存在"

msgctxt "view:gnuhealth.dengue_du_survey:"
msgid "Preventive Measures"
msgstr "预防措施"
